Šaty dělají člověka... to je moc zajímavá hipotezá... Napřiklad když jsem vídim nejakeho clověka který nosí oblek, a ten oblek výpada draze, ja mužu přemyšlet, že tén člověk má dobrou prace a vydělava hodně peněz. Ale ja níc nemužu říct o jeho osobnosti. Napřiklad když někdo bude mít pracovní intervju, on musí vypadát dobře, protože to zavísí o tříma on práce, nebo ne. Oblečení, to je moc duležíte, ale když jsem ml oblečení oni má. Duše dělají člověka a ne Šaty. Šaty dělaji jenom na vzhled...
